{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 팬 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は13:00で、チェックアウト時間も13:00です。 予約の際の注意事項は宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要であり、追加人数は1名当たり料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、予約時の未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 入室の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に注意しなければならず、騒音により退室となり得るのです。 客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間も13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は何名まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。追加人数は1名当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻し及びキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なります。退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。予約時の未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければなりません。騒音により退室となる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 452
    }
}